應吾應該講生日快樂？

分左手幾日，但仲好掛住佢，唔捨得佢。

問題黎la，過多兩日佢生日，應吾應該同佢講生日快樂😔

賭上個下既心情同之後既反應，可能只係換黎一句“多謝”/已讀，值吾值🤦🏻‍♀️

學識中文先啦mk妹

吾你老母
唔都唔撚識打？

吾你老母
唔好意思借個位
而家黃店連文宣都唔俾貼

屌 都分左手啦ON9

你講完自己唔後悔或者了左件心事既 咁咪值 淨係識得求回報?

我就係佢條新女，我幫你話佢知。

我覺得如果你哋係和平分手嘅話講生日快樂都冇壞 但係如果唔係就會好尷尬...

算數啦

如果妳唔係想拖拖拉拉既
就過多兩年有男友/結婚後先再 "生日快樂" 啦

吾你老母 抵你散

罰抄先啦

送個生日q俾佢啦

唔好意思，我唔記得咗睇多次先sd出嚟，以後會記得

btw，我決定唔講，唔想貼住佢咁
句生日快樂唔係重點，只係單純唔捨得佢呃自己…
我真係會記得“唔”字點寫架la😂🤦🏻‍♀️

✔️✔️

目前呢刻唔會，琴晚好認真諗過佢有咩位值得我留戀，我應該單純吾想放棄曾經好夾既人

佢冷暴力+逃避其實已經唔係咩好男朋友😂😂

屌 想講咪講囉
你個句生日快樂 要黎試探 ？

講啦 追隨你自己心意 冇面又唔會少忽肉 搏盡無悔

呢個亦都係我既問題，有時佢想收埋自己諗野，但我就覺得攤出黎講唔好咩？當時我吾識拍拖，宜家諗返，我真係唔識做女朋友個角色😂

佢逃避一部分係佢冇決定，佢自己講既，但最後佢都冇解釋咩意思…

想復合? 唔想既佢又會POST相 既話比個LIKE算啦

屌你老母